POLY 手足做好以下準備 務求可以支持到最後勝利

首先，保持冷靜，你地絕對無被拋棄到，外界依家繼續想盡辦法做營救，唔好自亂陣腳
個人唔建議突圍，原因如下:

1. 外面重兵，最少雙重包圍圈，一出去就被最少兩面夾擊，成功率低傷亡率高
2. 黑警聲稱無意攻入POLY，暫時可以信著先，因為i) 佢地強攻必有傷亡 ii) 今次行動唔同中大，唔係前線散仔決定，而係最高層同政府主導，面臨國際壓力巨大
維持上述2個情況，POLY入面一定要有守兵，一個都不能無意義咁損失
3. 難以徒步突破雙重包圍圈，必定被追擊殺至大敗
4. 黑警不能長時間圍攻POLY，因為依家係佢地堵緊路同抽曬大部分兵力，難以為繼

請入面手足做以下動作增加可堅守既時間:
1. 清點物資(包括魔法，食物，裝備，防具)，人數(傷者分流同抗爭者類別)，粗略估計可頂幾多日
2. 用CANTEEN內所有容器裝食水，防止被斷水，一斷水就一日內必陷落
3. 配給物資同食物，前線勇武一定要足食，和理非人士盡量將食物需求要壓到最低
4. 相信香港人同國際社會，你地一日被包圍，外面手足都唔會停止救援，將會全面開戰，變相做成真黎明行動同大三罷
5. 加固防線，盡可能令黑警進攻意慾降低
黑警而家係好想盡快打完，PIORITY會係首先勸降因為無成本，次之圍城打援，但會令附近社區癱瘓，無民意支持下不能持久，其三先係強攻
都不能做到的話就要撤，而時限最多為七日，甚至更少
6. 振奮軍心，拒絕失敗同投降主義，你地好快將會脫困獲得自由

推

推推

支持著 手足

撐住呀 手足

食物配給一定要做

支持著 手足
保持冷靜同理性

push

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

up

真，有用

有drone空投未，要唔要籌旗？